其實宜家以巴衝突，isis個d係為左宗教定利益而打？

係現代仲為左個虛無飄渺既教義同典故打生打死

我呢d係香港大冇咩信仰既人真係好難相信

無限處女喎，你唔快d？

佢哋思想停留係古代

以巴係一班人係塊地住左千幾年
突然有人出黎自古以黎塊地係佢地 一開始話平分
再之後慢慢霸埋你果一半
同isis個例子唔同

宗教同利益有得分開架咩

唔係有班人好窮賣地比人
然後有班同鄉有錢咗
就壯起個膽想唔認數？

Isis 有部分好明顯為利益 宗教反而其次好多

打仗不一定為左利益，純粹覺得你好乞我憎，已經可以打你

true 猶太人好多地其實是正當手段買翻返來